[申手黨]各大IT Security 牌 應該考邊個先

講講 小弟已經考左CISA 仲儲緊working exp
考過教知吹水居多
想問吓其他例如 cism cissp應該考邊個先
如果未有耐升到manager , 考左cism會唔會哂左

又零開始入行可以點？

Cissp/cism 其中之一。
而家cloud, 所以建議考ccsp

白卡

我三張都pass左
有兩年經驗
老實講d cert 其實冇咩用

何出此言
正準備cissp

呢d cert 呃下 HR 就得
而家呢家大把人都有 cert
根本就冇任何優勢

做manager有幾錢人工

巴打兩年exp搵工易唔易, 多唔多人搵你跳槽?

搵工唔太難
不過人工就唔高
有冇offer 都係睇你 interview 表現
唔太關 cert事

其實我反而想知security 係做d 咩

it audit定做security?

想入行留名學野

lm

好睇current salary

oscp 啦